不得不承認英超既希望係晒我地紅魔身上了

下季有冇歐洲賽打就靠晒紅魔了

✌🏻

Ok 今日不反獌

根豬熱狗

今日唔巧燈了

收啦牙達

加油

我魔急不及待要玩玩了